# SpaceMeter

*SpaceMeter gezgen ölçümleri yapıp zamana göre kayıt altına alan  açık kaynak kodlu bir araçtır.SpaceMeter ayrıca egim grafikleri ve sağladığı  avantajlı kamera görüntü aktarım özellikleri bulunmaktadır*